想問有無人呢兩日係飛鵝山走失狗狗

執到隻husky見佢好乖睇得出有打理既
但我未得閒帶佢去check晶片
睇下連登有無人幫手spread開問下

Push

好熟！

推

放上Facebook 走失Group
一傳十好快手

push

佢未批我未放到上去！

好得意

幫推

屌呢排日日都有人行山日日都有人走失狗...
小心D啦好嗎

煮黎食

岩岩已經搵返主人喇
多謝推PO既大家